(有圖) (白滑) 岩岩九龍塘站出現左隻阿凡達！！！

又一城大學又攞一分

邊間on 9 soc 9月中重玩o camp 啊

紋身咋 又唔得

大o開sem飯呀傻尻
不嬲都係要扮野

侏儒阿凡達

咁都貼出來，樓主好悶？

雞

咁都要話我悶，你好悶？

你周街見到人化撚到馬騮咁？？？

油下隻腳就馬騮 油埋面咪猩猩

清你打j打得多盲左？
油到成面都係喎

清
有無guideline咩野先可以影得？

唔知個閪有無都油到藍哂呢
到時清水健就唔係變笛子魔童
係變阿凡達喇
藍汁

總之因為學校活動化成咁就係戇撚鳩 乜撚野ocamp上莊開sem飯dembeat...總之就係戇撚鳩

樓主真係好撚無聊 毒撚咩都覺有趣

開sem飯 好正常

....邊忽正常

好新奇?

中學雞 未參加過開sem飯？

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

你畢業先同我講啦 人唔笑狗都吠

九龍塘站關又一城大學咩事

對唔住啊清
係啊
我日日打飛機
打到爆哂倉
之後就染上左暴食症
依家300幾kg
諗緊燒炭燒自己d脂肪自殺
晚晚睇acg望住初音先扯到旗

btw 想問邊度整電話mon比較平？